民陣追究警察濫權集會

做咩最前同中間會空左一大格?
D人去曬後面 直播影到好似好少人咁

無咩人知啊, 所以未少人囉

後面好多人加

宜家CCTVB係放風做假新聞

之後用咩支持警察大會, 搞到中立既人都動搖左

所以一定要18區播片, 做宣傳